一人分享一個，如廁時的奇怪小習慣

我分享先

喺街/公司用尿兜嘅時候，會趁機望吓隔離個人碌鳩，比較吓有冇自己碌鳩咁漂亮/咁完美。

利申 : 非基

我會影相 我真係gay

開大一定要除晒衫褲

被人周到未？

好想和樓豬一塊如廁

未呀 我真係gay 到爆

咁我報驚

想同你69

會拎Angela yeun 啲相一路欣賞一路痾

吐痰

我被angela望住會痾唔出

你唔怕咩？

死開啲啦阿叔

開大會抆幾格廁所放喺馬桶水面，唔想屎水洗屎忽

偷偷哋望咪得囉

一定揀中間果個尿兜

痾完尿用紙巾捽龜頭，好似打桌球捽Q棍咁

正仆街

會特登屙d尿落塊廁所板到 等下一手入嚟㢌屎果陣坐埋落我d尿到

Come as you are

今晚又去劈酒？

開大一定會拎卷廁紙夾係膝頭中間，出街屙就夾電話，細細個見我老母咁夾我又試下，一試完唔夾屙就好唔舒服

開大前抹廁板 連屋企都係